hi 淡友（669）

做食Q係每日得三兩舊

this

呀婆走得快 一定有古怪！

準備殺落去

之後我呀媽話佢同事日日放工去撳機
真係呀婆都識玩

1001既下次麻煩秒開post

最底時薪都37.5 fatfat

搶唔到

有冇平價熊仔

QQ轉燈的話可以熊落去

sor 唔知自己1001

1000啦 準備28800

一路插緊
應該已經可以熊

熊已入 唔到288唔心死

睇定啲先 再收窄啲先入

又話唔極唔買！

敢唔敢再上返294?

我預1030

咪搞啦

仆街, 得隻QQ頂住, 睇佢個閪款一陣又會急插freefall

都無極限買

引熊中 唔好高追熊中伏 大戶又用近牛區引熊

頭先幾十個0.01

張圖好樣衰

呢個巴打好似係真正既牛軍黎

裂黎裂去

qq 要上, 其他股都要跟

日日上294, 裂口289

做牛軍暫時安全d
但唔想入

搞唔掂喎張圖 個市無方向 要一棍定勝負

一係唔入
一係搏一鋪

qq托住

等佢托多半粒鐘

入定熊拍定手先啦

等消化qq個消息就玩完架啦 直接熊落去

可能有得再平

勢幾好.. 等回調先開+ ~而家搵位 沽下先

牛先

又牛

賭大細

信念熊

雙頂

Lm

29000鐵底 大戶係咁買上

大陸回哂 仲熊on99

國家隊 VS 大戶/散戶

豬到今朝d profit 咪唔玩

重差緊廿點

唔好咁痴線啦

其實而加牛熊都係賭
跟本呢兩日係消息主導
你睇琴日講話劉x去傾計已經彈200幾點

咁早開始妹

係國家隊、大戶 vs sor 散

友邦仲唔升?唔係用黎托恆指咩

可能想過多2日儲牛，星期五一炮過更爽

國家隊出手了

等陣應該有大大棍睇

QQ要上

做咩話我痴線

同我轉燈

一間一炮轟上去轉燈就好笑

上機+200
落機+200
到步+200
開始傾+200
傾完笑+200
侵侵出文-1000
繼續290

屌唔敢買

Jaga

緊張屙夜尿-200

空空哈觀望中

神

唔好傻啦,D消息咁垃圾,根本影響唔到一般人甚至大戶既購買力,升上去根本就係國家隊自己科水,問題係佢科得幾耐?

國指有古怪

已經穿左289 準備殺熊
入平牛

出門口算 又唔郁

升4蚊

成交好似唔夠

時間停止器

因為我唔敢
同埋睇唔出之後會點
雖然之後睇啱都唔敢買

我覺得會升先十卜下牛仔姐

上返晒嚟啦

騰訊真係鳩炒

我老母又然 QQcall CLS

死撐....

咁妹法你都預佢升
想國家隊幫手?

牛牛哈

賺少兩格dllm qq

屌會唔會咁鳩屎一開市就全日低

人棄我取個個都睇熊咪買下牛仔調皮下

唔撚係掛
我預左陣間跌多輪

牛左了

開市入咗熊熊

你要知道如果一升就會升到你跟唔到既高度

話左開市會升

你又嚟搭沉船

屌呀 一熊就爆

勇氣不足

咩又

冇入到牛

睇升買跌

要做野早左放 執少左7格

咁益莊家

到咗琴日dl

對自己眼光有信心先得

有信心就算計埋輸嗰啲
我而家贏左500%啦
真係好撚驚
又撚狗市

btw 高盛好唔好

大戶已走熊

28874 +1

上證轉燈勢!

慣左..
28874 +0.025

高手我岩岩計左 玩左一星期先+56%

500%

可惜冇信心
一震就驚
賺又賺少
結果輸緊
好撚on9

個個都然錢 到底邊個豬

500% 係咩概念

豬緊

me

我豬 豬到仆直

熊哈

500%仲話豬

你好似講親都豬 有冇咁多錢豬

係 你走咗未 我仲坐緊

其實玩極牛熊好抵 10手打極靶都係1-2k 棍上落又有10格食 唔覺意過晚爆上落成幾倍

國家隊
冇得輸

佢話如果對自己有信心, 每次都有入市, 就有500%.

連登真係無人會輸咁

閱讀理解A

點解會坐？唔係贏多同贏少嘅分別咩

全部唔識

咁你更加應該要相信自己既眼光喇

一牛頂千熊

贏咁少都叫贏？

但係你條仆街仔好撚勁

700屌

咁到底係500%定50%

睇線就似向上。但係呢個時勢

下？贏少又叫坐咁真係坐個啲叫咩

高低位成12蚊 憑咩

推高散貨？
究竟做咩事

個啲都係坐
唔走就係坐

夜期跌成千今朝嚇撚到

尋日叫我買700熊嘅巴打

似熊大戶托700 搵極都無平熊 點買呀

邊個咁大膽

又屌鳩我

唔係琴日有個巴打話700仲有10蚊位升咩

講緊如果我對自己睇嘅方向有信心
我就唔會震3格就走
因為我係預佢升10-15格
走左唔夠一個鐘真係發生左
正常我會9格走
即係贏9變輸3格

因為有時+5-2, 我又+3 走左, 之後又照升10格
你話戇唔戇鳩

隻game 喎，咁都鳩炒。。

技術上係但呢個市都敢call...

出業績？

我話老母入左qq call

叫我開市入qq熊對沖

隻game值騰訊升返12蚊？
個度幾多錢

10蚊係我講嘅

下星期先

升 升升

點會唔值，同食雞個邊通架

293有冇機

不問價入牛! 硬夾今日開市入熊果班

係咪你無比家用呀

真係唔夠爺西玩

會唔會托到轉燈

企鵝單天寶至尊 等睇半日轉燈

佢叫我唔洗比

真正有機會大受歡迎大賺錢game黎. 唔係之前果啲種菜升10蚊.

沉的住氣先係大師傅

熊哈
冇位入牛

冇架啦
而家入牛都冇位
好撚慘

呀爺想轉燈 不得不牛

連登大船正式沉
牛軍大勝

牛啊！！！！！上證準備轉

支持轉燈

都話一升就係追唔到既高度 今晚又有的加大

早知加注啦屌

點解咁都升

幾時食好 293？

逢高加沽

升位比位你地沽

撚住佢會妹落
1130 先會上
點解劇本唔同左
天氣不似預期
畀我係大芋會咁樣賺盡
可能佢地覺得落返0.015 冇肉食

QQ升左10幾蚊⋯⋯

你問我我睇有排都未有得食

想問你地點樣買道指升跌 想夜晚都有得賭

今日賺左5格 唔玩啦

qq391

今朝一早call要比人笑

麵神叫跌要識買

一格幾多

係喎
唔記得有佢

又坑殺淡友

qq要尖頂到幾時

500

好心猜 執左6格放左隻牛 宜家升多13格

屌我冇加注呀仆街

屌

屌你

好撚後悔呀

算啦

入唔入熊好

呢到開始牛

用恆生玩係咪好on9?

又早知早知

期待中 ～～～

條友真係次次中。。。對家

你比得起咪得囉

要跌了

場面好核突

今日DH已見 放心熊

儲夠牛 跌得

深證一粒鐘前先穿左9000成百幾
咁快扯左幾百點

又害人 仲未回完

睇黎今日要收手 無隻熊平

唔入咪冇事

走牛先

又開始一個鐘倒數

好撚想熊

same 繼續訓先

qq就得

咁早

QQ爆撚曬
重有得上?

無野玩
睇來今個星期已完

有

空倉？

388出業績又炒

面神真係準

敢唔敢295

再入牛 快啲轉燈啦上證

仆街又攞700做市

好彩我睇升

一入牛就回

qq回未架

熊啊！！

係咪國家隊all in qq托市

今朝食番300點道期沽就停左
佢唔爆落要走先
而家唔上唔落又就到星期5，未必再有機會入場

再加

托唔住架啦 立即回到開市價

無睇一陣多左咁多牛仔

289牛必定裂口殺
買遠熊做佢老母

幾時

仆街仔
不過造市唔係第一日

點解呢度咁多高人琴晚期指跌到咁提我入call QQ

qq已散貨

劉鶴上機拉200, QQ出新game又拉200, 仲有乜新招救市.

之前有日同今日一樣
又係全跌，話遊戲恢復審批，之後700倒升十幾廿蚊，睇圖都一樣

咁多牛既時候 我都係走先

佢返緊工 搵佢唔到 唔知佢

驚到你

早晨
今日訓晏咗

話左夜期太低水

應該封鎖唔會報出黎, CG做返落機開會片段.

QQ食左偉哥

但係去到呢個位
點睇後市

好難唔驚 頭先無乜牛 而家變左牛post 真係食左先算

又熊熊地

無人講上400嘅？

過夜熊完 今朝再牛 最威係你啦

早左開Q熊唔夠半個鐘輸一半.

我都無過夜熊 幫熊仔打下J ja

比隻企鵝夾死我隻熊

大dodo又發功

QQ，琴日隻QQ購仲坐緊30格，今日倒收16格

係 以為入錯post

咁你都有心機睇
垃圾消息市

陣間下午搵位入多最後一轉算 無咩時間玩

習仔減肥成功+200

熊又食

快走啦，唔食遲D又再坐

個市真係傻傻地

整多個goodbye kiss 比大家入貨 開車唔等人

李白做咩咁嬲

早知唔走熊住

升左一個鍾又回歸原點

走未？繼續坐？

早知 岩先又話我害人

大陸4月進出口條數同預期差好遠 ... 睇下大戶點解讀法先

明面都差，實際只會更差

救市失敗,開始人踩人

插得

接近最低位入左但唔敢坐

出口跌2.7% 預期升3%
進口升4% 預期跌2.1%
貿易順差138.4億美元 預期345

出口預期升變跌
進口預期跌變升
好難觸摸

28890 -1

又熊左 驚驚

等我幫你睇

姐係放水爆升??

好吸引 好想入熊仔
賭場好大魔性

邊隻好

入番熊 賺幾格

想點呀，升升下又跌番

侵侵係咪贏左啦

係咪架 上次又呃我

而家開始睇 可能一陣又過左時機

有冇人同我一齊買星期五唔會加稅

中美見面 爺西咁要面一定死托 博反彈機會

59171 hohoho

正常唔會嘅 想大跌市咩

拎同花順好難唔贏

巴打你好搞笑

無咁有錢買

反彈一兩日應該無問題wo 應該唔洗太急

再call again` 28872

隨時又話中方有誠意願意再延遲磋商

想問下幾點上機

似加硬~

佢D誠意就係買大豆

QQ大大手頂市

如果真係加一定反擊
呀爺已經俾人係地面摩擦緊

所以其實而加好易玩
覺得傾掂買牛
傾唔掂買熊
中間波動可以唔理
星期五睇結果
完

升10蚊但恆指跌兩舊

除咗QQ大部分紅色

呀爺:10蚊唔夠同我升夠20蚊

牛

呀爺枝旗 睇下邊個唔跟

連登仔都成日無視數據鳩叫ga la

呀爺要轉燈

轉燈

咁都夠膽
我唔入算

蝕2格走左轉返牛啦太驚

今日唔跌,聽日都跌,唔打靶就得

傻豬

呢期興左一巴右一巴

轉燈啲牛都無郁過

牛又賺緊5格追返

牛多最後一轉 12點前走人收工

係 但唔走好易坐10幾格

今晚老美升番
聽日又上番295
傾掂=上番30000
傾唔掂=直插289

又夾我

大戶好倉點都做番上 跟住行冇死

俾多一格黎啦 想空倉過晏晝

巴打好有道理
唔係上就係落

中

388收市先出業績？
Call唔call好

提番大家! 今日一定夾淡友夾到完場
所以最好先轉手入牛先
然後收市牛仔唔好過夜

重有水位咩

而家好似係中間位

無就收工走人架喇因間無時間玩

究竟qq仲有無得上

信報度搵出黎

托市工具 下晝可能跌返

返到嚟打咗靶

12點前都打到靶 唔係咁熊得下話

熊軍跟我嚟執骨啦
呢度個個都牛

qq又想爆

入到一萬股係咩玩法

呢到得番我真熊?

388幾時公布

正解

走人算 聽日再玩

我坐緊

好多格咩 唔係就快走

臨收市有0.01既話買小小玩下

原因?

你地開市先入?

牛定熊

我289開左熊, 呢注預左唔郁, 夾爆就算.

難d有0.01熊喇掛 我諗 貴過0.015都唔玩喇 當賭下運

玩左成朝plus 500 0.025 張,
執左10 蚊
刷左5次經驗

我幾個禮拜前3萬點開左啦 宜家唔會再做daytrade 做長線等到位先食糊

700 394走左

屌 而家咁真係求其搵隻近牛近熊
星期五是但爆一邊都贏

食左，食完又升多十格

28格但得10000股

咁易就冇窮人啦清

兩邊都0.01就係 但無可能

極限牛

今日應該都係收293+-50點

打完再行相反方向 左一巴右一巴

我入牛你先跳
仆街仔

見到唔對路走左佬 蝕左兩格

買牛好似著數啲

你咪賭下388 話唔定靠佢升

發覺每日都玩上晝 下晝就妹到完場

照照咁推理，我買晒兩邊0.01,星期五是但爆一邊減埋輸果邊既0.01咪仲有賺

邊有兩邊0.01你買？

必勝買法

淚 慢慢流 慢慢收

三角爆邊都似~

寂寞的牛 獨自承受

我睇緊短熊有無得做

慢慢 慢慢沒有感覺
慢慢 慢慢牛被忽略

輸鳩哂就唔玩左一巴右一巴到臉都腫鳩哂

馬田先生唔好咁

讓我如何收拾這 牛的殘缺

唉算
唔撚理佢等到收市
用淨返啲錢繼續玩算
成日出出入入太易左一巴右一巴

2點半

下 豬左好多？

好文采

係呀
琴日太冇信心
左4巴右5巴

慘唔緊要喇 聽日會更好架哈姆太朗！ 我死去做野先 你下午加油

下星期4科exam
掛住輸錢冇溫過

是但啦
咩field exam
大部分都係hea做都得架啦

堅~

真係向住一個方向TRADE 好啦~

港交所出左業績 下晝又升一波

咁都賺廿幾億

88淡友

其實係個本唔夠大
最低20k 之後分兩邊玩反而最好

有冇link

牛熊？
我都有咁既情況
之前期指得一注

牛哈
牛牛哈

熊熊末日

買隻牛仔 睇下有有2格執

真係兩椒就冇架喇
呢d一開就爆
爆完就冇

我溫唔中mkt 啲theory
好怕retake

不過388佔得3.x
扯唔得幾多

贏多d錢retake

今朝追熊既真係俾人禁住打

倒輸5%
點算

究竟388 業績係好定差過預期?

其實好一般

熊熊哈

侵次次都玩野，然後掃貨
嚇我唔到ge

擺明傾唔成
而家追牛
星期五實屍都無

係呀 算係有少少好消息囉

其實等睇友邦比人抽上去

岩岩好合符d卷商預期

388業績price in左啦

今日一定升番既

388業績好預期少少 不過都係等大戶點睇

紫巴

牛軍星期五前好走佬啦

牛熊都係

388=廢

388 不為所動

渣ga

應該又妹到收工

買晒2邊博爆唔係仲好咩???

平咪入囉

388肯爆升未

星期5是但買一邊0.01

屌以為隻港膠所好大力
蝕住走咗隻熊

宜家都無啦...

隻388仲倒跌

大不了扭多次計, 再入多D

侵侵出招未

仲磨肯穿dl未

仲穿dl一間似會爆上

唔好吹水啦

都似會一棍上 不過唔敢入市

扯旗啦阿爺

388公布業績有咩用？

一穿就直落

熊軍準備去拜山啦

富途點set到show逐筆明細

重熊

qq頂唔住

聽講兩點半又爆上

bo你呀魔彈彈波

29150三日鐵底 牛仔反攻指日可待

一野轟落去
利申:空倉

ALL INNNNN
利申空倉

跌多100點先ok?

騰訊績後破頂不是夢

聽你咁講好想入牛
但係落緊

9upper

全日dl已見 放心牛

下年升返家鄉俾你走

牛左

溝到幾點先停手？

你地好sale得

佢高盛sales

我覺得由頭到尾都係馬田係度托市

天氣測市法準備落雨=準備大跌

2點食完飯又黎

托左成朝啦 冇馬田生 千跌左

好想入牛 大家點睇

0.02入左10手

媽田秒秒鐘都牛緊

10手邊有力

牛哈 牛牛哈

邊似你咁有貨

Hit咗止蝕價 離場

大都督又再次發力

大dodo托緊市

止蝕後反彈是常識吧

媽。咪

因為我睇佢跌

止賺後繼續跌又點睇

牛軍表示Daylow已見

邊個位走啊月？29150？

我都係咁 止賺完跌多5格

仲307？

好啦 我啲牛全部健在 幾繼hold到有好消息
千升

DL 未見

算啦
問題係而家入咩
唔係諗賺少啲咩

成日都係咁

下次你走同我講/我走同你講

一人一次 賺盡佢

今日早左入熊，仲輸緊7格

一陣兩點半又有消息 牛定

+1

咩消息

OH....

QQ新GAME

熊緊唔驚

熊is 執ing骨

畀錢玩呢隻 為乜

700開始唔得啦

執少左10格

幅圖開始似freefall

380對上大把支持

假㗎啲線

一堆人話fall 一堆又話爆上

睇唔透

爆上

咩到唔買

重牛?

有班專講反話嫁,呢度純娛樂,唔好信人

好亂呀

唔撚買好過

你啲牛食完咁肥咪撚貪啦

隻牛坐緊20格

牛空倉咗 292買完就跌到依家

未減500都唔洗驚啦下話

你岩

笑到我肚痛

做乜撚

今日個勢咁似琴日宣布留學去美國之前咁？

十卜

買佢大陸臨收市又放風造市

追熊 佢一定落返少少

垃圾圖
點睇都冇用
造市冇得睇

可唔可以叫佢升

暫時唔買啦
一係買大細搏一鋪收市先睇

巴打好似好燈下

如果睇圖 係咪要補返前日個下跌裂口？

死左同你揮手say goodbye 咁創新既遊戲 所以qq 爆升！

Respect

Love and peace

佢次次都輸
認真 想止蝕

比我嬴下啦

成件事好正面
難怪升到咁

升了 準備291

個心定左

唔貪心 比我執5格

Ok 你五格 我五格 准奏

qq 災前390
災後又係390

你又入咗牛？

執左2格 又等佢跌落0.02

Btw我想問 點解我買0.02果時仲有160點打靶 到我放0.022 打靶位只係升左10點去到170

比我袋穩落銀包先 ok?

單拖100億

轉勢喇 5格少唔少啲？

ME TOO

5格夠架啦

但有時+180打靶都唔郁價

Dh已見
熊得

28851+0.025

上個十幾點又上返 百幾點又係上返

同埋想問打左靶幾耐先會清倉結算？

睇國指就知未跌完

個十幾人廿蚊就由佢啦

Macd神奇轉勢

我都想試下係呢個POST話執左幾格走人

一星期

唔出奇
有啲仆街0.017打靶
btw 熊哈

每次玩野都一大舊水掟落去

你成日話轉勢搞到我去astock睇 點知又係冇郁到

呢度除咗你之外 個個都執格贏錢
真係得你會輸
太老實

個個都熊 牛得

你認真未執過咩

巴打好慘

Divergence收窄緊了

星期一開市入熊執左十幾格
自己ON9 係咁反手 倒輸
唔係未執過既 但冇試過袋穩囉

1400真會上返50點先 執格個啲 好捕定

我都未袋穩過

macd 而家睇到啲咩

你無set每次淨係用幾多%本金黎買咩

一日未cash out 一日都未贏

睇唔到了 又返返轉頭

十格走了

唔好賭球啦 CLS

黑仔係咁
我黑足一世都玩緊

點做到
你高位接貨?

仲有120點先daylow
真係有撚排

唔識就唔好賭

唔係話你識就會贏

問題係唔識又鳩買 輸左怪邊個

可能眯埋眼撳都好過你
屌如果琴日買猁狗晉級13倍

我都輸緊, 396 Q熊佢上到395震走左我.

恆熊補返少少血但整體都係輸.

你堅係燈 好似未見你買中邊
我熊緊

改名啦咁 叫咩牛軍

仆街啦,有人買牛
入熊先

個幾千蚊 算鳩掃啦 你再鳩買有排你輸

交學費姐,明天會更好

好孤獨呀

要賭運就入球單雙啦
角大 同入球大細

我比個例子你

低位買永無死 過0.02唔會買

上證無力88

見你咁慘我用念力托起個市俾你走啦

但角大角細可以食兩邊 又有逃生門

可唔可以好似琴日咁比棍200點

你係咪從小都係黑個堆

我都唔知係邊到出左事

無郁過

我認為你可以做一個出色嘅明燈去帶領我地

有個問題真心想問
星期五中美傾,有冇話傾幾耐,想係有結果之前出哂D貨

學奈奈po腳圖就會升升

289好重牛仔
大户係時候啦

屌做乜又插番落黎, 今朝明明好好地抽左上去, 我想平倉呀

搞到我輸兩格牛都想走

識做啦 同我一齊熊賺大錢好過啦

星期四去 星期五走 分分鐘星期五有消息啦

學奈奈咁 如果上返

佢好似四次都得

美國時間星期四/五傾, 香港時間星期六/日宣佈正式開戰.

要殺今早可以借勢殺
明顯用黎引熊
逢低牛佢冇得輸

賜你一棍200點 (向上)

若談樣子 不會叫好 不算最討好

要賭1/2應該係賭死一邊
每次都同一邊
連輸好多場係難過中六合彩
問題係賠率唔夠就蝕

你地成班鹹濕仔

腳咋 個樣就收返埋佢啦

你唔明果種輸到絕望 只係想嬴番次

po乳房最好

若談對腳 不會叫好 不算最討好

賤撚到

有時我覺得睇流年, 你拎賭幾十蚊賭下波測試左運氣唔好, 就真係唔好玩噤大

唱咗出嚟 隻牛都掉頭走

所以唔建議double推
係三倍咁推 1.8倍嘅
100-300-900 咁行

熊軍 200點 短炒 最後召集
請熊軍立即到跑道上準備

本多忠勝 可惜冇本

打仗

點解你會接觸賭波？邊個教你？

貼倉會唔會有加持

腳就會

因為果陣18歲 好想試下囉 冇人教

樣都可能得

你一講完抽高晒 係咪畀位你入

諗多左

-350

Cut左acc未？唔好亂賭啦⋯⋯

冇玩啦

-450

升上292我po腳

一腳以救牛倉

集中股海啦

跌到288我po樣

又一棍,點呀屌

不如你唔好叫春住
你比心機工作 一個鐘後再出黎睇

渣都無

我要預備止蝕呀嘛

死左都唔太多

腳

係止蝕就而家賣啦 等打靶咩

g chi

訓列中午先trade左一陣

登完畀返啲燈油費佢
唔係邊有下一轉

但唔忍心

Why me go early

沽咗幾多大期？

唔洗睇喇,條MACD有排都未交叉

你試下 講句 如果292就po腳 試一次先

要走啦 唔係到時咩都冇

入左少少牛 今日唔升坐過夜

屌我唔po腳啦
咪跌啦

夠錢買一張大咋

咁改個名沖喜下先啦

Po啦屌

293 Po

萬事俱備 等你話po腳

等緊上292架

吹到1000蚊1點啊？

可能坐到星期五

抄股定鹹濕

師奶車仔黎 腳車 你應該冇興趣

唔知點解我買賣左成5-6次係呢隻野到

貪字得個貧

28840+1

咁撚大貪嘅你

會死快啲

其實291我都滿足了

屌唔係換你架車
想問下揸乜啫
想換現代架新車

佢真係好大貪

都話熊架啦

笑444444⋯⋯

未見28熊乜？

抄我
露艷胸部是精識吧

跌到285我Po春袋

陣間你就知死

因乜解究要玩精

又話牛？

中美貿易談判：特朗普下戰書可能源於中國態度轉變

源於支支

呢條上面PO左但係好似對個市冇影響
啲人ON9

Gchi

Rich

一定要睇

希望收市穿29000

依家29037嘛 291 都升80點喎

GAY

I want wor.......

好彩唔對路食左2格牛就走姐

rich既唔洗渣呢架啦

你起我底可以睇到 我P緊 考左3次先考到

我賭波都未撚羸過

又執 又然

太細膽放咗d熊
得返隻牛 好驚驚

真心
不如夾錢買燈

無睇一陣又跌咁多

柒架？

驚到走左 倒輸兩格

常識
我成日打錯字
包客下啦

我賭親都輸 買大熱都可以輸
買牛熊好過啦

2點半一棍啦

收心養性啦

6格熊已食

呢到好似全部人都唔洗做咁嘅

傾傾下 0.21跌到0.16

逆市操作

早走左好多

0.022已走

賭咩波呀 大把假波
尋晚巴塞都好鬼

絲你好燈

國家隊啲錢用晒啦屌, 仆街啦

我今日夠數
先會上黎吹下水

做緊架喇

呢到好多波po巴打

陣間再入

輸埋今日潛下水先

又賺夠？

求你 買隻極牛 please

等0.01今日呢隻走左幾轉都有得食 係食少左10格肉痛姐

我今日特登請假
不過平時都無咩做

食完熊抖抖先 陣間繼續

qq 6億成交跌左兩蚊

289牛好危

冇錢啦

琴晚好多人買巴塞

求下你瘋狂入牛

仲有100點就回收

世紀大反cup 幾多人要跳樓

怕咩 開市都係0.01差120點打靶 咪又升到0.27

驚咩
陣間上返0.021畀你放
不過再之後可能打靶

賺兩千零蚊算
大期又唔夠膽坐耐啲

國家隊一早拎曬啲錢谷GDP
又收地又起一堆樓但冇人買
又懶係嘢放錢比二線國家又收唔返
依家出事冇錢用

ng#

每日輸10%左右

買1張大期要有幾錢本？宜家買牛熊1注計下數都15蚊1點

14.. -750

已跑100點,仲有100點就沖線
有冇牛軍同我打下氣

全部比人殺曬
同依家啲牛仔一樣

唔止到時得返幾十蚊

呢度真係得你會話自己輸
欣賞你

你入完牛個市跌左100點

好痛

若要生沽好、就買利物浦
大家都以為3粒追唔到

全日嬴$60 輸就輸...

想問點拎騰訊匯豐個1股？

入20K

屌, 大陸咁鐘意用虛擬交易, 直接係大陸股市改數字改到轉燈咪得咯, 反正全部都係數字黎之麻

儲牛定儲熊好，想搏談判結果

準但冇買到 絲打想坐到幾點？

冰雪集團又係乜鳩

我入完佢無畀我

各位 岩岩止蝕了 輸$650

Both

又試29000

我都想拎唔夠本 得8千 係耀才玩夠上20k就轉會 宜家差3k

穿290啦屌 快d

姐係入得

反正永遠都做唔完，無限永續

持熊巴打們可以反手牛

唔係好多姐琴日晏晝買左熊點知即彈輸成千

大期 11萬幾
你當佢12萬啦
$50/點

幾時係入市時機

日日輸就唔係咁講啦
我前日都輸二千幾

早就應該要穿喇

賭身家

牛0.013
熊唔知

今日暫時輸$9XX

我前排都教咗幾萬蚊學費

跌多格就入了

我有$贏 食到麥當勞 認真 仲可以加大

你一離場就止跌

唔想輸咁多就買書返嚟打番好個底先
同埋上小啲呢度 唔好聽呢度啲人講買乜
大部分都係反手燈或者9up

3:0/4:0/5:1啦點會買2:0

唔好

想投靠熊軍

又冇哂事咁

真 全部淨係識贏錢

好

大賺幾多？

絲打一止蝕即刻停咗

插唔到29000就倒升架啦

Gogogo

絲打真係燈黎架喔

絲打
連登啲大戶好好人架
你一係貼腳
不係貼胸

問題係點解會果個時間入牛同埋幾隻仙股.

自己分析過但估錯邊就心甘命抵, 如果係聽人俾tips或者睇呢度post追貨就真係要戒.

0.014買15手先

好懷疑呢度係咪有大戶gup住你

真係停左

其實我292買牛就跌到依家 不過走咗了

堅守呀

牛牛

幾百蚊妹妹錢都呃 冇陰公呀

點會？點會唔會？上半場都係一粒咋

唔好 我想穿29000

反手買熊

就穿

差個幾點都唔穿埋佢

你要預佢入多啲保證金
我入左17萬
正常預2張大期保證金 24萬
但我窮唔夠錢

你似rich妹妹多啲
18歲賭球 次次輸到依家仲有錢炒股
又養車 講你究竟係富幾袋？

穿左左

67089 打靶牛 in !!!

啲熊好貴

賺少少咋

仆街邊個入貨呀
我要穿29000呀

穿

可能今年先18

認真?

精神支持

跌呀

入左5手熊 投靠熊軍

你上年先賭球
今年又股又車 普通人點玩得起

死撚開啦

車係屋企人買比我

A1

一買就上返

好撚現實

一入貨即輸$100

佢一入升20點

收市入極牛

會唔會遲左D

又回乜撚野

勁過麵仔

即升

諗住佢穿290 點都有幾格執下..
輸緊3格了

唔好入貨住好冇
唔想你輸咁慘
但係你贏我又會輸

唔好搞大佢啦

Thx god you gone

睇黎會再跌

你繼續渣熊 我今晚即刻請你食麥當勞
任叫 任加大

痴線 真係好燈

你291買牛 290買熊

我要食雞翼架

謝主隆恩

食十個都得啦

咩都好 雞鎚我食晒作 雞翼留比你

MACD 到0

買多d 熊仔, 我請你食老麥buffet

但我自己輸果D錢都夠食好多雞翼了..

人地請你食會開心啲架
同埋一齊食會更加開心

你會唔會說謊？蛋糕

走左隻熊+111%

唔緊要宜家跌番無事啦

好勁 點做到

夠數 睇戲算

佢買多d 熊先講

唔好啦

你重倉牛 我請你食桶雞都得啦